如果六九出現大屠殺以後扑嘢玩六九係咪要默哀

on9少陣啦